（突發）港女公然錫龜頭！

不能只有我看到

好撚嘔心

你個名

diu

一定要正評引伏

扯左

好滿足

眼鏡娘

個包好撚可愛

BAM

Ching識食

比次機會

第幾頁開估

今次大家自由發揮

搵人call漁護署

怪獸

正評 上一頁

catgirl真係好撚淫

我對眼呀diu

咬爆佢

明知係伏都要㩒入黎

內容與題目相符
正評

片

睇標題都知係貓女孩bbchu
幾時再搞fans meeting

無慾則剛

cat girl我愛你！

仲以為係龜頭bob

好野一定要正比

正評

不能只有。。。。

正皮

正評不解釋

+1

Pish

傳緊心

負評 上一頁

隻龜係咪叫布歐

屌你老母

死肥婆

但

唔好蝦啲龜

屌

唔係港女係港豬